foodpanda野反映連登有幾咁港豬

foodpanda 扣人工同要求苛刻，掉單/dup 落地根本係工業行動/不合作運動，好撚正常
連登部分大牌客人啲回應，同佔中佔旺雨革啲坐巴士俾人塞住啲藍絲狗屌人阻住條路無分別，話乜鳩唔應該搞著啲客

Dum左都可以理解 加料真係on9

不過加料真喺好乞人憎
我寧願你揼落地

揼落地其實我支持
佢可以抗議之餘我最多浪費咗啲時間
但係加料真係痴撚線

根本冇人加料
來來去去都係得張凍撚茶相
而張相話係乜都得

Dum左佢 完

連登仔係咁架啦 攬炒大大聲 搞到自己就話自己係無辜

你dum咗佢或者拖單拖好耐四五粒鐘都唔係問題

最大問題有人話加料
首先你加料都冇人驚 因為冇人知
如果有人知 你就要負法律責任
你加料最後餐廳負責 唔係foodpanda負責
有人拉埋抗爭講
唔通醫護罷工就專登整死病人
叫人唔好返工就走去水庫落毒？？？

反正我唔會叫你地咪繼續做

得一張係人都影到既舊相都可以嘈咁耐

返波台on9啦
三罷有無連登仔問嘈呀

唔鍾意咪放返去餐廳唔撚送囉

浪費食物做乜撚呢

agger

又偷換概念

所以要上連登帶風向真係話都冇咁易

連登仔成日叫三罷，點解FoodPanda唔搞罷工抗議？

呢種思考模式真係好危險

張凍撚茶仲要送去警局

所以心智未成熟真係唔好睇咁多連登

直接落埋毒啦 一不做二不休呀

大部分連登仔思維最安全
所以政府咪唔撚驚囉

班小朋友發下脾氣扭計係咁樣
又唔撚知送外賣冇技術根本冇可能條水食得場
初初人哋startup冇人手梗係人工高
而家foodpanda去到水尾又發爛渣

點解唔罷工？ 圍內同事罷工應該易過全民大三罷掛
佔路塞鐵都係想人返唔到工姐

因為佢大把人

罷工的確係專登整死病人

唔使賺果幾廿蚊咩大佬

講到尾
問得出呢啲根本就冇真正攬炒嘅心態

之前睇到有個post好似話杯凍檸茶茶係送去狗屋

其實貼加料相果位巴打真係好高招
料又唔駛自己加
又嚇到d人唔敢嗌Panda
又可以繼續接單搵錢
閪單就食左佢/扔落垃圾桶
好單咪正常咁做
根本冇得輸

呢啲點有值得商榷

好難講我唔救你=將你處死

所以同香港人爭取勞工權益係嘥鳩氣
一句低技術低賤工人人做得
你唔做大可以唔做，冇人用槍指住你迫你做
就可以任由公司去剝削員工
仲要屌人阻住佢食飯
然後自己u grad專科搵得萬頭就屌晒鬼
屌我係老細老閪都黎香港開公司囉

yes
根本痴線

恩維扭曲得好緊要

唔係知名五毛嚟架咩 個名熟口熟面

其實個餐係咪由熊貓送都無人知
係咪經熊貓order無人fc
然後上黎開post看圖作文帶個風向就搞撚掂
個個矛頭怒插外賣仔
再搵幾個ac鳩叫炒人

所以香港人被支那共產黨管都係好合理呀
成個城藍黃既人都係弱撚智

共產黨鄒型
極左

腦殘不分黃藍

咁就應該要整杯凍撚茶先岩

呢位巴打思維可以轉變下，你等於問抗爭有無底線
我諗好多出去既人都會答你無
因為對家都無底線

目的地係狗屋
加料我係贊成

如果真無底線抗爭 班狗官死曬啦
對住foodpanda就無底線抗爭
攬炒呢？仲掛住返工

明明尋日先有個po澄清咗加料係送去狗屋 今日風向又轉返屌人加料

Exactly 好多人都冇發現
Foodpanda問題同社會主流意見公民抗命 爭取平等公義根本2回事黎

你自己睇埋啲文字回覆先啦
真係有人講加料 不過可能未落手做咁解

Exactly

你拖單/氹落地我都理解
但你而家加料想害死人咩 班客得罪你咩呀？
班外賣仔仲話香港醫療咁好唔會食得死你既 咁都講得出真係cls

傻閪，首先佢罷既係非緊急既服務先，咁點整死呀，第2唔醫你唔等於落毒或者特登醫瓜你wo，個整字係動詞，咁唔做野既動作係邊先，on9仔，無人醫大可以去醫療旅遊去睇私家或者再排，所以熊罷送無問題呀，唔好俾壞野人食就o

係，求其搵樣嘢spin走重點然後就話黃絲藍絲一樣爛

Cctai 啲攬炒師望塵莫及

同埋香港醫療問題真係源遠流長....
其實你唔整獲杰ge比HA班撚樣嘆下，佢地永遠冇可能改善。一日唔改善，其實衰d講，都係慢性殺緊d patients

一邊屌一邊返攬你老母炒咩

日日返工日日屌，然後抗爭手法就係搞鳩啲客

成日加料加料掛口邊，好啦有人玩膠玩到狼來了

然後屌人唔fc，大佬 你個post入面po出嚟 又成日講加料 狼來了嘅道理都唔撚明？

我一直對外賣仔不薄 就算畀你間閪公司冼我都冇屌過外賣仔一句 而家咁樣嚇鳩我 仲要我同情返你

洗唔洗畀埋條女你屌 每個月畀幾皮你洗先叫唔港豬呀

你畀人壓迫，然後就係嚇鳩班路人，逼人支持你唔支持就係鬼

勞資糾紛講到幾公義咁，就要拉埋自由民主嚟講，呢啲咪民粹囉屌你老母

首先成件事 唔撚關客事 其次你要人幫你站台唔應該係情緒綁架

一邊用道德綁架人地意想 一邊屌人港豬

罷工有冇做過呀 上office有冇做過呀 同餐廳聯手有冇做過呀 周街幫閪熊宣傳有冇做過呀

乜都冇試過就淨係屌人唔幫你 用吓個腦啦 抗爭係無所不用其極

成班人就係話好慘好慘 但係又要做 又唔反抗 屌人街人唔幫手 但係自己又唔郁手

唔想犧牲又想改變 有冇咁撚著數呀

反映你有幾咁on9
同一個思考formula 應用落全部situation同
將公司同員工嘅勞資糾紛同社會責仼嘅公民抗命撈埋一齊講
個腦唔撚識轉？

點會冇發現，個個都知
係班外賣仔自卑，正義化自己姐

on99 咪撚偷換概念啦
公民抗命係硬食冇選擇先企出黎
依家有人揸住枝槍逼你一定要翻熊貓？

岩架啦外賣仔抵一世都做外賣仔
社會一定要有垃圾

外賣仔：勞資糾紛 = 公民抗命

你咪丟咗佢囉
加料俾個客係乜心態啊

竟然見到你認真

咪係 支持外賣仔加料
同埋真係咁驚咁我叫熊貓個陣拎個熊貓袋出街扮加料影相幫外賣仔攬炒
利申 成日叫外賣 最多唔叫熊貓

社會抗爭有幾多個真係為私利
宜家班外賣仔為左果幾十蚊做埋曬d陰質野
仲美化自己做緊既野

你咪遊行囉
阻住人地番工係咩心態

真心鳩，依家就係有人話：我想加料表達訴求！改善工作待遇！先嘈姐，我理得你真係有定無，唔好同我講藍絲/港豬心態，根本就係偷換概念唔好痴線。
首先，我肯定你呢個方法唔會work，依家市道唔好大把人爭住做送外賣，1km以上單你估次次都係咩？
其次，隔離po有條友話加完料都唔知，咁你加黎托柒？你依家個具體流程係加料令到個客人投訴你間公司吖嘛，以你嘅邏輯，加完料我唔Q知，咁加黎為害人？
有人扯埋政治話外賣仔好慘犧牲少少都唔得，再屌鳩話外賣仔加料嘅人，話佢地消費者心態搞到自己就出聲屌。大佬啊，出去發夢係為左社會未來，為左改變香港，你送外賣加料比我有意義就話姐，無意義架大佬，我唔係失敗撚啊，係真係冇撚用啊，人地台灣food panda都係罷工唔送餐改善待遇啊，關個客盒飯咩事？
呢個完全唔關港豬心態事，咪spin黎spin去啦，我亦都覺得職業無分貴賤，咩工作都需要有人做，你需要幫手你唔需要靠加料去吸引人哋注意，簡單講吓以前係點而家係點咁就OK，大阪每日叫外賣嘅一定會支持你地外賣仔，但係你下下同政治掛鉤，成日要挾我食個飯都要提心吊膽，well，幫唔落sorry。

一向認真

成個post 啲人仲係覺得班步兵抵架嘛
20$ 行幾km
成個post都覺得香港壓榨勞工問題唔係一個issue唔駛解決咁，唔睇下外國工運/不合作運動

你地罷工反對要求苛刻無問題 直頭要支持多d呢d罷工反霸權行動

問題係加料 個問題又會比人Spin走去外賣員身上

你拖延/收唔到都無咁大反應

塞鐵罷工同外賣仔單野既意義同理念相距甚遠，點可以相提升並論

佢地直接將 攬炒 呢個最後一步講出黎就當真理

6月9號開始到真係以攬炒為目標 中間經歷過幾多野
政府點樣一步不讓而變本加厲
先衍生「攬炒論」

班on9以為咩都「攬炒」就係最好抗爭手段 完全忽略哂所有野

成日講咩遊行阻人返工
根本邏輯有問題 就算係代入

外賣應該=準時返工
dum咗佢應該=公共交通罷工
加料應該=周街撞鳩返工嘅人

成班口頭勇武 成日要人可憐 但係自己又唔敢反抗
日日幾理想咁諗制度內一定抗爭到

傻閪話人傻閪,邊個話佢只係罷非緊急呀?
第二唔醫你咁個病人得唔到佢需要既治療係咪即係隨時會惡化會死先?病人本身就唔識處理自己既情況下佢可以點做呀?係咪間間私院都有急症呀?
你爆晒缸仲可以坐飛機去第二度睇呀?闌尾炎仲可以忍到去機場等機再坐去外國開刀
講出黎你唔覺柒既?

啲客都係幫兇

攬炒係做唔係講

而家佢講嘅攬炒 閪熊根本不痛不癢
但係自己就冇人幫佢站台 道德高地都冇撚埋
仲要完美顯示自己抗爭智商有幾低閪熊更加唔會驚

D黑衣暴徒塞路可以理解 阻人返工真係on9

呢唔叫抗爭
抗爭應該係直接剷上公司

溝通又唔理 請地下食又唔理 係唯有升級架啦

三罷影響唔到連登仔咪冇人嘈囉

唔撚係呀?
係咪deliveroo 請人抹黑

先呀，你識唔識字架，駛唔駛解釋個先字點解ar，大把私家有即時門診啦，新界港島九龍都有，自己唔睇關人撚事，賣左身俾ha，唔俾罷工呀。

你又知

連登仔根本就係藍絲

如果係狗屋就好支持

純粹係私怨

好彩我叫外賣會親力親為

有你同下面條垃圾認證 即係真係綠色曱甴搞事

啲加料狗同香港警察都係同一類人嚟

有你同上面條垃圾認證 即係真係綠色曱甴搞事

收唔到餐=搵foodpanda算帳
俾人加料=搵餐廳算帳 有無咁難明

睇下班綠色曱甴幾撚落力 去搞事

難怪你條傻閪一個reply 得五毛，先字都唔6識解，俾d 素質黎睇下ok?(就你用素質)

咁餐廳追究邊個?諗多小小好唔好?

罷工還罷工
搞啲客搞啲客
工業行動唔係萬能藉口
航空公司減人工
你唔好叫空姐空少去劫機？

食咗佢仲好 再唔係用低價錢賣比其他frd 得咗
邊洗畫公仔畫出腸 同人講加料 又踩爛佢
好似話比人聽好威 其實真正做野既人係唔會出聲

你都要知道俾人加左料先得嫁 除非成隻甲由係入面 唔係既話就咁浸一浸隻手你都唔一定feel到有味

難怪傻閪一句都駁唔到
俾D質素
究竟有冇罷埋緊急服務?有定冇?

醫管局指出，各公立醫院急症室目前只能集中人手提供緊急服務，呼籲病情輕微的病人，前往私家醫院或診所
HA講出黎唔知夠唔夠你隻五毛柒唔柒呢

支持foodpanda 結業

不過火魔真係好乞人憎
我寧願你堵路

不過堵路真係好乞人憎
我寧願你貼連儂牆

不過貼連儂牆真係好乞人憎
我寧願你遊行唱吓歌

不過遊行唱吓歌真係好乞人憎
我寧願你靜坐加小組討論

不過靜坐加小組討論真係好乞人憎
我寧願你上連登屌吓算數

不過上連登屌吓真係好乞人憎
我寧願你上fb俾個嬲嬲算

嗱，我就中立咁睇件事嘅
其實大家應該心平氣和咁用理性溝通去尋求解決方法囉
求同存異互相包容
唔應該一味硬碰 咁係雙輸
最好啲錢呀民主呀自由呀嗰啲全部都天跌落嚟咁就最完美喇

即係有冇罷埋即?
下下下?
佢地集中人手去緊急服務係佢自己既人手調配即
唔關邊個部門既人去罷工事架
好簡單架咋
即係緊急服務既人有冇罷工?答我啦?

如果有日外賣仔放炸雞去人屋企都唔割升級不合作運動姐

死死地氣放低個kfc啦

先ar，幾時話無呀，有先就有後架啦，當然罷埋急症啦，唔通好似你條五毛絕後咩?傻閪 。

笑死
個個淨係識守規矩

哦,有咁你咪自打咀巴囉
呢頭話佢罷非緊急「先」,所以唔係整死
俾人踢爆佢罷埋緊急啦,就搬龍門話HA本身都調配人手主要去緊急,所以都唔係整死
喂喂,咁係咪都係拎病人靠飛整死病人先,好簡單既道理即
你呢D咁垃圾既理論,龍門又係咁搬,不如收一收皮啦

其實扔咗都唔係好理解
真係好冇衣食
捐比露宿者得唔得

我係話無動作傷害到人點算整死呀，傻閪。

e個世界唔存在真正冇底線，例如話強姦藍絲，去幼稚園捉d狗仔黎斬頭

唔通你覺得話冇底線既接受到嗎？

人地中學都未畢業，唔明咩叫偷換概念㗎啦

喂喂,
龍門咁搬唔得架下
緊急服務受影響,病人等唔到,你咁講D醫護一樣冇做野整死佢架
INACTION一樣可以整死人架,唔係點解有D病人要簽DNR?
因為佢想死呀嘛

無事咁算咩加料

算，見你條傻閪先後都未識分，等我教下你，費時你咁撚慘係到獻世，首先，我係講無非緊急服務先，有先就有後啦，你罷邊樣先，罷幾多人，佔既比例，係講緊對果樣野既影響程度，而唔係有無罷。

第二，我係講緊佢只係無做野即係唔返工，無實質傷害到果個人，所以無整死人，係整死人既就俾人告謀殺誤殺啦，整唔撚死都告得意圖謀殺，有無啦?無就根本無野話到醫護唔返工就等於整死人?所以你條傻閪真係豬咁閪，先後都未識分，重想屈人搬龍門，你老母既家墳就俾老共拆緊，重搬埋去武漢做福人群呀。

咁悔氣唔好做囉但又可以做乜

攞勞資糾紛同公民抗命比較

病人等唔到，唔等於醫生有法律責任一定要當值架，你大可以問點解香港咁少醫生，甚至乎點解佢自己唔係醫生，而佢又唔識家庭醫生，無人有責任一定要當值架，叫HA d有醫療專長既高層出黎醫囉。

大把人無樓住，生活係相對貧窮既環境下，有錢佬都無責任派街坊啦，公務員拎公款出糧都無責任去捐俾佢地啦，無架啦，搵到排到佢本事啦，年中幾多窮人由初期等到中期到睇到醫生變末期都係咁啦，政府唔俾錢HA高額包起所有私家服務又害死幾多人?

明 明 實明架 藍屍邏輯：「最緊要唔好搞到我」

嘩,真係傻閪黎
好簡單即,你話佢罷既非緊急服務即,咁點整死呀,咁而家罷埋緊急服務喎,咁係咪即係會整死呀?答我啦,用番你既邏輯即,
受影響程度幾大,係HA因應罷工去抽調人手先將受影響情況減低,唔代表罷工影響既程度唔大架?你訓醒未?
第二,醫護唔同其他行業,病人係要醫護「做野」,而唔係唔做野,疾病本身就可以隨時間唔「做野」而惡化,唔係點解D醫護睇漏野要上身,好似紗布封喉要釘牌,就係因為佢地做唔到佢地應該做既野去阻止病情惡化,咁仲唔係整死人?佢地唔返工,本身就係將風險轉駕去仲返工既醫護身上,結果就俾你呢條友偷換概念做佢冇出手殺人喎,咁就唔係整死人啦

講真你dup落地我好支持
就算要我等幾粒鐘都係咁話
你加料真係一黎食既人唔會知, 二黎真係食完不潔野腸胃唔好既人隨時出事

都仲有好多既
洗碗, 樓面, 看更, 派傳單, 7仔, 呢d都唔洗好高技術
不過外賣仔幻想自己值3-4萬蚊個月, 咁就冇計了

幫乜鳩兇件事搞大左之前有幾多人知foodpanda咁閪？唔送咪得點解要加料

影響大既，佢自己去搵醫生囉，憑咩要醫生一定要醫佢，大把人想求名醫醫啦，都求唔到等唔到呀，政府可以包起晒所有私家既服務架，到時即時有手術做啦，政府唔做野，關人撚事咩?政府都識叫人睇私家啦，大把緊急服務私家都提供到呀，就算華仔墜馬都係養和醫，你唔去叫佢地免費醫人?
唔去報警話養和醫護意思謀殺?笑撚死人咩?係無責任架，醫療失誤係因為佢地incharge 緊樣野，本身就係直接責任而因為佢地做錯有責任呀，人地都唔撚做，關佢q事呀。

意圖

明明大家focus係加料嗰到，樓主就淨係講唔送餐，仲話係工業行動

btw話加料冇問題嗰d應該覺得航空公司工業行動應該炒晒全部機而唔係罷工

當初真罷嗰班人已經比你地伏死左

咁不如你問佢地做乜要入HA囉,咁簡單,係囉,人工又閪更又閪,可?
我都廢事答你呢D問題,
你除左轉移視線話呢啲係政府問題一係就搬龍門,駁到啲乜?
連罷工係拎病人條命靠飛咁簡單既道理都要撐又唔敢認,到而家先話呢D係政府點點點,係呀,唔好做囉,做乜要讀MEDIC?做乜要讀NURSING?唔好讀呀嘛
呢D思維咪同黑警一樣,有本事唔好報警呀嘛,可以私了呀嘛,可以起底呀嘛
嘩,晌呢度都見到呢D言論

黑警有公權力架，佢放撚左個公權力出黎俾我地查案拉人拘留立案未呀，但你除時都可以睇私家WO，咁就係分別啦，傻閪。

其實班撚樣可唔可以辭職唔做轉行or轉公司
呢單野睇到香港有班人思維諗野好撚恐怖得人驚
好似強姦條女 條女唔肯比人姦 就殺撚左佢 話返佢肯比我姦咪冇事lor

扣人工 要求人去好遠 呢啲係仆街呀
但我會支持你唔好做
又要一邊屌 一邊做咁唔係仲港豬咩

仲嗌foodpanda抵比人搞

好撚似大時代丁蟹

喂,同一道理黎架,唔關公唔公權事架
再者,醫護有處方權架,同埋醫護既專業知識好多人都冇架,
你放個處方權出黎人人去藥房拎到藥,隨便開刀先講野啦,柒頭
龍門企好啲啦,唔該

黑警係獨市架，醫生有公私營架，佢有醫生紙就拎到藥架啦而政府個陣一直都直接俾藥病人WO，開刀既私家LA，HA都咁叫架，柒少陣啦。所以醫療權就一早放左俾市場WO，但市民就搵唔到非公營既執法部門幫手LA，柒頭。

你唔做, 佢唔做, 慢慢佢咪出返高人工高福利吸返外賣仔去做囉. 你加料, 個客會屌間餐廳多過屌熊貓。

你估班友真係就咁掉咗個餐咩，打開食完先再掉，人哋冇錢開飯啊

其實成單野根本就睇你咩身份去評論，都唔明有咩好嘈
企係步兵角度梗係公司有問題，我反抗合情合理
企係實際個客既角色，我係唔係都只會搵cs嘈既姐，你公司同步兵之間既問題關我咩事

我真係開始覺得係五毛帶風向，有班人唔係真外賣仔
真係加完料既外賣仔點會咁得行上網嘈足成日要全世界認同佢加料係偉大
仲要好似五毛咁不斷咁講歪理反駁無停過，搞到你無癮為止，d行為同五毛100%match

陰謀論：加蔥打手係咁煽風點火

依家係火魔自己人（納稅人），燒撚晒d納稅人呢間公司（港共）咪收皮咯，你真係蠢撚過隻豬

一開始叫人唔好消費，然後先識搞黃色經濟圈
對準目標都唔識，一味叫人支持，就係你呢d撚樣連衛兵，無撚柒腦咪撚出黎帶頭

外賣仔拎單食左，或者送露宿者，然後報漏/送到唔撚得？加料個客食左邊撚個知？

咁照你意思係唔係納稅人都係幫兇，你快撚d無差別殺人然後自殺

係咪真

收一收皮先
公營既除左HA仲有冇?而家係納稅人俾錢,但你地唔提供番服務俾我地,反而要我地自費去搵代替既
同一道理,黑警唔做野,你都可以私人檢控呀,你自己去搵證據呀嘛,許智峯咪做緊囉,咁係咪可以替代?唔可以呀嘛
而家係我俾左錢,但你地唔提供服務俾我,唔關係咪獨市事,唔好偷換概念,再者,唔係間間私家都有一樣既服務.好多野私家唔搞都掟番去公家搞,點解毛漢俾水炮車顏射完,私家都唔理佢叫佢番公家呀?答我啦,係咪有錢就得呀?柒頭
你除左識偷換概念轉移視線,有冇第二招即
好簡單咋,罷工係咪拎病人利益靠飛呀?講埋咩憑咩要醫生醫佢,唔好做醫生, 唔好做HA囉,咁簡單,黑警唔做野一樣冇責任架,原來你為黑驚辯護
嘩,睇黎你先係5毛喎

D外賣仔係社會垃圾

咪撚幫襯所有外賣，
等佢地屎都無得食

有呀衛生署門診呀?收一收皮先，重有呀，你估人人都好似你隻五毛拎老綜呀，公營要俾錢架，黑警唔做野，私人檢控既執行人都係政府架，無得私得WO，咁點算呀死傻仔，你告到就算入左都係係執法部門去拉去監禁架，唔係間間私家有既服務，佢自然有繼續營運到LA，有斷到咩?而且D 服務可以買，你俾到錢私家照樣買到返黎去做架，就係有錢就得呀。大把醫生唔做呀走鳩埋LA，點LA，拉鳩佢囉，傻鳩。

死傻仔
doh有冇住院服務呀？
你講黑警咋喎 黑警唔做野你係咪可以自己私人檢控呀 法官判左既話政府有冇得唔執行即
喂喂 唔好柒成咁啦
毛漢點解要番去公院搞即
再者 而家係ha既處理解決問題
並唔係罷工既醫護幫我解決問題呀
柒頭明唔明究竟問題晌邊度

拎政府同foodpanda做類比

死傻仔，住院咪私家有囉，檢控左，黑警都可以唔拉架，都可以罷工既，咁你可以點啦，你明唔明問題係邊呀，已經無人返工呀，無床位咩，公院照樣可以收WO，毛漢鐘意去公院咪公院囉，自由黎，HA解決到問題就唔會排幾年都睇唔到醫生啦，傻閪，你連先後同有無都未識分，就死返去你老母閪到啦。

=偷野

香港人要抗爭，因為鍾意香港唔想走，或者冇條件移民走唔到
foodpanda根本冇得比sosad]

爭取民主，同你爭取工人權益喺兩件事

不如咁講，你哋加咗料你個客都一定唔會知道㗎！
你嗰客下次都係繼續叫foodpanda 㗎！
咁同火魔堵路明刀明槍已經喺唔同喎！

你將加料視作反抗嘅升級，你都要話比全世界人知道啊嗎！
喺唔喺！

貼果個係叫大寶哥..foodpanda 9 UP專員嚟

加左料無事 咁加黎做乜 佢食多幾次唔對路自然唔會叫啦

支持foodpanda報黑警拉撚哂班加料既仆街